我在讚下朗豪坊

少數唔放狗入來嘅商場
多謝!

唔好再搞朗豪坊啦....

［再斷水路］聽講好多狗有秘撈

朗豪坊咁幫示威者
點解仲要去嗰度

講咗好耐話轉場
唔知點解班手足咁堅持

希望俾手足睇到
有啲場要消費支持

推

旺角仲有咩商場可以去
始創中心？

Push

頭先咁啱喺朗豪走，有商場姐姐企喺扶手電梯旁同人講小心d

新世紀 Sell HK旗下

Push la!!! 可以買野既都去朗豪坊買la,琴晚睇live真係覺得朗豪坊算係咁

要去都去MOKO la.....you know why

SHK

千祈唔好信朗豪坊啲保安，朗豪坊係四位退休警長管理㗎，信佢哋死咗都唔知咩事戇鳩

睇嘢唔好睇表面，啲狗唔入去係俾面四大探長唔喺裏面搞事，但係暗地裏做咗啲咩冇人知傻仔

真 講到口水都乾埋
逸東酒店、朗豪坊同一個老細
自己google下